一句講曬 李一桐定孟子義

李一桐

孟子義

李一桐

孟子義

你地既孟子義

負皮不解釋

我唔信

G&G

李就g

系

梅姐姐

後入中

李一桐反超

both

桐

好似酒店果d

李一桐，米露完勝孟子義

梗係子義

梅師姐

李一桐❤️ 冇得輸

一個老婆樣一個sp樣

負皮

臭g